{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193055296/boryeong-jeongyun-pension-bolyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698477184893&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129078&destination=%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.528225%2C126.427143&sort=RECOMMENDED&top_dp=44545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314311010&selectedRatePlan=382969241&expediaPropertyId=68501728&searchId=49a1969a-f370-4085-b540-562498079324",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 정윤펜션"
    },
    "text": "保寧精潤ペンション (보령 정윤펜션)\n保寧ジョンユンペンションは大川海辺から0.3kmの距離に位置しております。 ペンションでは無料でWiFiを提供してインターネットを使用することができ、セルフ駐車場を利用して駐車することができます。 , ホテルサイズ : 七つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "保寧ジョンユンペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "保寧ジョンユンペンションは大川海辺から0.3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは無料でWiFiを提供してインターネットを使用することができ、セルフ駐車場を利用して駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ペンションの客室数は七つです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間とチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最小年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットを使用することはできますか？",
            "answer": "共用エリアで無料のWiFiを提供しています。客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、注意事項はありますか？",
            "answer": "指定の喫煙区域がございますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 505
    }
}